講真 就算公開對話都無用架

睇到未 前車可鑑
今次訴求好清晰清楚 唔需要傾
大家唔好比林鄭拖
佢對話一次 就會話有第二次 第三次
拖下拖下 又比佢地拖到民氣散左

仲有 政府最叻係咩?
言語藝術
你係唔會係同政府對話身上取得任何成果

歷史話比我地知
一個反政府組織
接受政權對話 一般下場都會好慘

直接回應五大訴求
唔需要會面

冇大檯
冇人可以代表我

政治係要妥協，公開對話大家都冇得退。
浪費時間

直接回應訴求得嫁啦唔洗傾, 盞曬大家時間

雨傘唔係無公開對話過
下場係點好明顯

唔好再中計啦

其實我都唔知有咩好傾 但而家拒絕佢又好似俾位人入咁

繼續錄音機

5點要求清清楚楚，唔回應要求，無需對話

有用, 再激起民意, 慳番d 力

傾完 過半年 馬上會清算所有人

咪傻啦
你對班學生能力期望太高

公開對話起碼可以避免佢事後出黎老屈

五年前試過五年後又嚟

可唔可以唔同林鄭傾，佢無資格同我地傾，殺人兇手

毋忘雨傘

係晒時間，但重點係
一係唔見，一見就公開

所以根本唔需要談判,做晒咪收貨

唔關事
會面係無用，但直接拒絕會變成學生拒絕會面
為免比人抹黑老屈，佢要求見面就必須要求用公開形式

雨傘個陣無公開過
而家擺明係局黎
先用閉門會議吊你
之後再應承你公開會議
就算你一開始拒絕
佢都會話改為公開會議 黎讓步
話比大家知 我都讓步
佢地仲係唔肯傾

其實一傾就輸左
訴求好清楚清晰 唔需要傾

莫非雨傘唔係公開形式
依個局黎架 傻仔

叫你條八婆回應五大訴求又走去乜春對話
全世界都知香港人想點仲傾乜

正苦叫你對話, 你收埋唔出黎就係我地自打咀巴, 應該點拆?

推

一公開對話,即話有代表,之後老屈做大台被人拆,公開對話係絕無需要,
宣傳五大訴求就可以

直接回應訴求 唔需要對話
今次運動無大台
科大su不代表我

擺返個主導權，唔駛同佢傾，要記住政治係一種妥協唔係討論，唔做到5大訴求一日都會繼續落去

我冇野講

做就一個字
唔做就兩個字
一係就回應五大訴求
否則免談

其實都係象徴式，出到黎堅持五大訴求姐
無人話認真同佢傾，雙方都係做樣比外界睇
唔通突然話比全世界知變成學生拒絕會面
一陣外媒好大機會好似7.1咁又搞錯晒重點

唔係你不如講下收到個炸彈可以點拆，齋屌呢樣無用果樣無用係無意思

直接講科大代表唔到民意咪得
今次運動又唔係學界發起

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

一傾就出事
你地未見識過政府d鳩up?
我地唔係要傾
五大訴求
Yes no question
答一句做唔做到就得
唔好同我語言偽術浪費時間

訴求就已經公開講晒
傾乜撚嘢

過晒可以傾嘅時段
過左就無
係無呀屌你

冇人可以代表我去妥協啲乜
全港共同五訴求例得好清楚

科大su你地立即收回公開對話既要求

我覺得真係唔好見好過，成果一定無之餘，佢目的只係影幾張相同學生會面，然後用黎做文宣，要講既訴求發夢都記得，要回應早就回應